知唔知點解林鄭死都唔肯宣布停工停課？

因為佢知道停工停課大家就唔再需要藉口，直接出晒街全民抗爭，佢就收硬皮

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

返學成功地鐵巴士封晒放學點走呀 成班垃圾高官用屎忽諗野

繼續做就被停課停工

點解仲要等林鄭宣佈停工停課, 個政權從一開始就冇諗過市民安全問題。點解仲要聽從個政府,停工停課應該要自發去杯葛個政權。

翻學既學生係車站比po 查，做家長既又唔識諗，家長打去學校 Or 請病假佢都無得say No，硬要比仔女翻學。仔女有咩事 到頭來得個喊字為乜

最怕其實係停市

連罷

因為佢面子好撚重要
仲重要過學生生命安全
行去返學俾tg射爆眼佢其實都冇乜所謂
最撚重要係面子

所以我哋要加油rb塞鐵務求被罷工罷課返到走唔到就尷尬

呢個推 咁多個月都唔識死

會冧市佢一定冇膽做

已宣佈明天停課

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

佢唔想跌落圈套,系想我地跌落佢圈套

我地跌左落去啦, 大穫